密切根州檢察官話會告啲「聲稱有選舉舞弊」嘅人 ?

Michigan AG Warns of Making 'False Claim' of Election Fraud

成篇野無講到用邊條黎告

唔係話告「虛假陳述」咩 ?

如果咁玩既話拜登方都會中招啦

On9，會告敗登咩

司法部都俾民主黨控制左